言語藝術戰略

運動巳去到危急存亡之時，好易重蹈反佔中覆轍，每個細節都要好小心
每次被扣帽子好蝕，何不work hard, play smart

口号例子：
1） 愛國愛港反港獨
5大訴求，缺一不可。。。。

2）愛國愛港，拒絕XX條例
3）當有人鬧你攪亂香港，你可以鬧佢"你係未愛國架？你攪亂國家呀"

類似係咁上下，要立於不敗之地
古有臥薪嘗膽，忍辱負重

被免字詞：
反
革命
光復

改為：
潔淨
改革

推

光復香港，時代革命。

我地要用新愛國思維植入大陸人民個腦！

大陸人睇吾到㗎
不急於一時，港獨大部份香港人吾BUY
慢慢啲人發現推港獨，運動就會完
政府等緊呢樣野
爭取左今次先